Ze draaide zich om zonder een woord - ze allebei hijgen - en ze gingen terug naar waar de dame in het wit worstelde om de bange te weerhouden pony.
De overvallers hadden er klaarblijkelijk genoeg van.
Toen mijn broer keek opnieuw trokken ze zich terug.
"Ik zal hier zitten," zei mijn broer, "als ik mag"; en hij kwam op de lege voorstoel.
De dame keek over haar schouder.
